大家請支持引入更多南亞裔難民，成為香港新力軍

其實張超雄無錯，佢一早就預計到今時今日咁嘅情況。

所以係人手不足下，應該全面引入南亞裔難民嚟香港，同埋幫佢地爭取香港永久性居民權利，等佢地可以係香港享福。

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

咁多年黎,咁多次無論唔同主題既示威,遊行
你見永遠無南亞人出黎
佢地根本都唔當自己係香港人
口講話香港人唔接受佢地,話自己其實都係香港人乜乜柒柒
但真係咁多年黎,無撚話佢地會走出黎

咁你都唔批個香港永久性居民佢地，點解又要行出嚟做咁多野？

好幾之都見到人地
仲要帶頭屌林鄭老母wo.....

好幾次*

戇撚鳩，到時你老母比南亞難民三穴齊開時你記得要笑。

而家人手唔夠就唔好理咁多，應該先大和解，槍口一致

希望大家今日爭取多一樣野，要求政府全面開放引入南亞裔難民嚟香港，同埋批准成為香港永久性居民，設定今晚8點為死線

咪忘恩負義啦，你班香港佬！

死撚開啦南亞狗
以為啲屎冇咁臭就唔係屎？
柒下柒下

咁你去食屎啦

支持